5시 53분 하늘에서 발견한 너와 나

But it's you, you're the one that I want
You, everything that I want
Blue 내 곁에 내린 blue, 모든 게 바뀌어